其實你地d人係咪覺得一杯野飲唔洗時間整？_？

是咁的 我就做starbucks嘅
繁忙時間忙呢d就預咗嘅
但忙得嚟 總係有d好撚特別嘅人架喎
總係有d人 呢邊嗌完野
之後走過另一邊就拎張單問有未
前後我屌你老未30秒都未夠
傻撚咗個鼻？
唔忙就真係可以呢邊叫完就可以即刻有姐
屌你老母 前面10幾個人係到等 1條由可以嗌10杯嘅
我都要時間整掛
永遠香港人就最衰
最興就 “有未啊?我等咗成10分鐘啦！冇就取消啦”
但部機根本先寫3分鐘
其實已經整得好撚快
整咖啡要快就唔撚好要即磨啦 仆街 自己拎即溶咖啡粉整啦 快根本就整垃圾 破壞咖啡
再者 呢樣其實又係starbucks自己on9 要嗌個客個名
就唔撚可以嗌number拎嘅
其實只係想發洩
其實大部分飲品鋪都係有同樣問題

又要屌又唔敢辭職 返乜都有閪客嫁啦

咩叫傻撚左個鼻同一條由

樓豬中文好似炒咗，係咁上下

係咪你太毒
次次都有問叫乜/姓乜

樓豬中文真係炒咗 廢撚到喊

傻撚咗個鼻
以為係d咩新mk潮語

差唔多次次都問名

做飲食都一樣
等位嗰陣時就想時應快撚啲執枱比我入
入到去嗰陣就叫個侍應咪撚執枱快撚啲幫我落單
講到尾都係因為自私

咩Starbucks d員工寫字好靚架？一定要比佢寫名上去先得？

利申 冇飲開咖啡

樓豬你好大誤會bo
唔係所有野飲鋪都有呢個問題
係全港所有服務業都有呢個問題
香港人真係難頂到嘔

係 中文太差

香港人真係好撚鍾意催

咁係嗰間鋪問題 其實你可以投訴 不過如果你繁忙時間買 唔問都唔出奇

我DLLM啦，就係你d咁嘅人咪養撚哂d閪客囉
你自己鍾意做奴隸就迫其他人同你一齊做奴隸
收檔啦柒頭皮
奴隸！

聽得太多做呢d行業既抱怨
所以我拎野飲一定會講唔該 跟住佢地會微笑返
香港太多冇禮貌既人
不過有次真係等咗好耐 等到買野d人都走哂 問返佢地先發覺原來漏咗單

你見我有回應佢咩？呢d人永遠都係咁

其實大多數都有禮貌 始終有一部分人 係Trash嚟

你都On9 就係屌佢又要做又要屌 係我大不了咪辭職 奴你老母咩

上次好似拎錯左人地個杯 ms yim

比時間你整咪又係出垃圾

讀書係中環區返過，一個朝早一個人炒bar, 去到其他分區幫手，完全覺得班人唔識做野，一黎20,30幾隻杯排隊等你，其他區沖3個散客都搞8mins 。但咁又點，人工咪一樣
好彩個個地區d打工仔又返咁上下質素同智慧，唔會吹鳩我，

利申：個時一個上就成2,3萬生意，你估下要沖幾多杯。

你咪on9啦，打份工唔怨得？下下都辭職？你咪撚返工啦

屌你老母返份starbucks呢啲垃圾工 屌乜撚 怨你老母咩 又唔敢串啲閪客 淨係識返屋企做鍵盤戰士係度屌

咁冇人叫你飲
正如冇人叫我做咁姐

唔通學你？ R屎忽過世？

一定搵得多過你咁囉

又如何 我係窮啊

你搵幾多呀

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔明點解咁多咖啡佬覺得自己高人一等，明明淨係識斟茶遞水，工作重簡單過做酒樓茶水

已經跟唔上潮流

新潮語
傻撚左個鼻

香港人真係傻撚左個鼻

答我未？

Godiva表示同樣情況

叫落單嗰個先小人後君子講明要等

搵幾多又關你事？
我夠洗夠用夠開心又係要你理？

你估個個都好似咁醒咩？
再者 有時有人係特登做9你

其實你兩個都幾撚麻煩架喎

冇話高人一等 再者我都唔會叫自己做咖啡師 簡直侮辱咖啡

冇話想心想事成 只係問下你地係咪唔洗時間姐？
問返你 你set場俾人吹都 又咪係會屌

所以我真係唔會同人講識沖咖啡 簡直俾人恥笑

做得服務業預左啦唔好做囉

之前重以為外國先會要擺低名 好耐冇飲過starfucks

下下都咁唔會有人返工

唔係 其實一直都要

有，嚇親我

如果一遇到閪客就辭職
呢個世界有咩工可以遇唔到???
遇到閪客辭職 遇到閪腦細又辭 遇到閪同事再遲 咁我諗你做富二代唔洗番工先得
香港人俾人縱慣哂係咁
閪都唔係今日既事
BTW我發覺好多STARBUCK分店都係你帶住個耳機佢就唔問你名
係唔係廢事問

好鐘意打杯fw比自己，
d foam軟綿綿

去過大部份starX，DLLM D FOAM爛到好似口水泡都敢出drink

我成日去飲都無問我名喎
其實你地啲員工懶就唔會問名？
正一閪員工 閪員工

Fw 正常得一啖仔foam 你每整一杯淨係飲一啖？

依家多數用mobile pay
去到就有得拎

傻撚左個鼻 好好笑

無錯 拿遲少少就催催催
試過出左後面Number先（因為其他嘢飲係整得比較快）
嗰大叔就拍曬檯咁話：你Keep起我杯嘢唔比我！
大佬呀講到好似我特登唔比你咁
買杯幾十蚊嘢就以為自己上帝
服務員都係人 都係有阿媽生 OK？

又唔係問你，你做乜撚野呀

傻撚左個鼻都唔知係咩 果然係00後連登仔

咁撚7就唔好講出黎比人笑
死mk

樓主唔好嬲
哥哥錫返

你都係開水喉沖出嚟姐，洗幾耐呀

親耳聽過

我都係 冇一次問過

仲有mobile order，忙起上黎都唔得閒同d客對number
自己睇mobile order左上角自己個名啦唔該

啲會比幾十蚊飲垃圾咖啡既人 你期待會幾高質？

coffee shop黎講，starbucks 係難得用即磨都可以沖得咁難飲

我之前都番過starbucks，我番荃灣區，炒檔完全無問題，去其他分店飲starbucks，其他人真係慢到嘔，好似幾杯都要慢慢嘆慢慢沖，不過人工低又唔可以要求人地個個好似自己咁有熱誠既

屌，真係好撚憎啲閪客，你畀錢你唔係大撚晒㗎，如果連基本尊重都唔識你連人都不如。

利申：非服務性行業

因為你係女

吾你老母

是鳩旦啦，
求其倒啲即溶三合一落去，識hi咩！
大家都係扮野之嘛，right?

快撚d啦嘈嘈嘈，有時間埋怨不如沖多幾杯啦

你都幾撚柒下 00後連登仔

說個笑話 00後
我10後呀屌你 講到人地咁老

最重要都係最後篤口水要有泡既

食得鹹魚抵得渴，咁就叫辛苦?定你無做過其他工

個d人剩係識為左自己個杯快d有。
唔會考慮整體利益。香港太多呢類仆街陷家鏟。

沖咖啡都 咁多野講
咁簡單都做唔黎

算9數啦

說乜撚野個笑話 連傻撚左個鼻都唔知係咩就死翻入你老母個臭閪度啦

你唔撚係做消房咩

追住

老鼠我幾時話我做
我都想做 屋企嗰個就係

真係好垃圾

三合一先正

話你知 我以前企足13個鐘
以前更辛苦
我冇話依加辛苦
只不過好想問下你地係咪5分鐘都唔等得姐

有本事咪屌番D客啦
上黎屌有鬼用咩
D閪客你唔怕佢投訴就得嫁喇
見過天后地鐵站飲品店叫D終國客講廣東話
問有無支那寶就直接叫個客番終國唔好阻住哂
另一次買野飲見到香港閪人落完單就拍台指住杯野飲問做咩唔比佢
個黑衫店員同佢講:小姐,依杯第二個客既
閪人:我唔理我要依杯,我趕時間
霸氣店員打開收銀:我退錢比你走喇你
閪人:你快D沖
之後排隊見到佢同個終國客傾
終國人:聽不懂,你跟我說普通話
霸氣店員:(純正普通話)幹!(廣東話)你當我係咩人呀?尊重下我講廣東話
終國人死死地氣手指指就比錢
唔開名廢事攪到人無左份工
自此日日過去幫襯依間鋪
但依排好似無番工可能比人炒左

識貨

你不如叫d人聽清楚 同擘撚大隻眼睇清楚唔好拎撚錯先啦

冇話做唔嚟 幾時話過做唔嚟
依加我係話緊你地班仆街係咪5分鐘都等唔到？
等唔到又要大我地話取消杯野

呢條由唔憂做

係咪用app就唔洗同佢講名

快丫嗱，咔吐！屌你老味夠快喇啩！

一定要知？
我知你老母生左個弱智仔only
伯母好慘

其實用Starfucks card俾錢 你有登記就會你張卡個名

好波

其實我句”傻撚咗個鼻”有乜好嘈

啲傻狗叻唔切

哈哈 聽得明咪算 聽唔明咪算 嘈嚟做乜 咪當學多一句潮語

比幾十蚊你冲杯咖啡 要人等5分鐘
人地茶記成個餐都出到啦

starbucks就算快唔快整咖啡
都係垃圾
同精品咖啡冇得比 maccafe都好過星爸爸幾條街

麻位埋位on9客人請收皮

啊 屌你呢d真係正宗閪客嚟架喎
屌你 5分鐘出成個餐 澳牛啊 光速餐啊？
5分鐘咁都耐 30秒即刻係油池撈俾你飲囉

有部份咪又係連登仔嚟

你唔好怪佢
我表弟嚟
佢一出生就有唐氏綜合
5歲都未識行識走
10歲個陣仲死埋老豆老母
依加佢瞓係青山到漏晒口水上緊連登
好慘架佢

其實好多人飲SB都係扮野姐

唔係一定要知 咁你講咁撚柒唔好講出黎比人笑 我唔可以笑鳩你連呢句都唔知係咩衝出黎柒?

好叻呀你

佢真係hea住沖唔憂做咁款
但沖野真係好飲好多
平時叫珍珠奶茶,奶水黎
佢沖真係有茶味
希望佢無比人炒啦

有冇人可以答下我
佢問你名你唔答佢會點
唔撚沖比你？

唔會
但個下好撚老尷

講真要慢先好飲

巴打你好有問題想問
Starbucks card增值使唔使show張卡？
定開個app畀佢掃就得？

咁你作為員工 覺得問人個名呢樣所謂規則 重唔重要
唔覺d客一定會應你喎

兩樣都得架
有app就app 有卡就卡
因為有d人冇app架
你有app就得架啦
咁二來有d人會用張實體金卡
諗住威D嘛
我諗收張AE黑卡我會震驚d
早幾日同事收過

算係一種文化？
記得睇過片講以前會專登串錯你名你等印象深刻啲

我自己如果收錢就個個都問 因為冇名玩死出Drink嗰個 拖慢自己進度
d客唔應唯有講聲
但我用貼紙。所以我會打特徵

係會

真係慘 埋啲人死撚左算

整野食唔會走去埋bar
所以係沖野個d仆街

香港人同中國人根本煩到仆街

排一陣隊就嘈生晒
比少少錢大爺咁款

你快d走 我幫你頂住

Hi partner
啱啱先週點完走~

之前仲要冧system 辛苦哂喔

香港人真心西

諗起我上次去都聽到人講：得未阿 我等咗好耐啦

黎緊返黎做seasonal helper玩吓

美心IT真係好柒

傻左個鼻同黐左總掣差唔多
或者係香港既內地同胞
想話人"傻逼"既"逼"國語發音同"鼻"同音而衍生出"傻鼻"再夾雜香港粗口
利申：鳩噏

屌 完撚全明 我都係parter

IT部廢撚到一個點

你帶得耳機就代表唔想聽人講野啦
問你一次又話"咩話" ，問兩次先肯除低耳機問咩事
比我都無癮啦

香港好撚多閪客
同大陸佬差唔多

傻撚左個鼻你想跌幾多次野
根本冇名都出到drink 唔明點解你地冇名出drink好似會死咁
仲有咁撚大個mon比你地對撚住嚟出係都要亂出 出撚錯晒抵你地死

飲咗咁多次starbucks
香港飲有4 5成唔會問名
亞太區台灣日本多數會問

冇未答冇，整唔切咪整唔切
退錢咪退錢
你都係返咁多個鐘
都蝕又唔洗你蝕，冇得飲又唔關你事
唔通個個客都要知道晒全部行業背後點運作先可以買
唔知先問，除非佢 怪責你 / 鬧你 先係佢問題
相反，好多人都試過漏單經歷
唔問真係可以一直都冇

你唔係唔知香港人最中意投訴呀嘛?

飲得Starbucks 你期待有啲咩人

香港人個10分鐘係由佢踏入你間鋪諗緊飲咩個陣開始計啊
所以佢地永遠都覺得等左半個世紀都未有

屌，好心等唔切就去飲即沖3合1啦買乜鬼Starbucks, 如果唔係連鎖店有制服果d,d閪客會催催催咩

屌你老母咖啡仔，沖你就沖啦

Hello partner 返緊starbucks睇完篇文完全身同感受 親身返家服務行業先知有幾辛苦
佢地講句thank you同埋食完嘢主動遞返隻碟入嚟已經覺得好warm

我會喺pickup KDS大大聲同個bar報個客等咗幾耐
俾個客自己慚愧下

嗰啲通常都係臭雞港女嚟

港島區次次問喎其他地方唔知

正

呢個真

多謝解釋

我打個日till個個都有問名
我冇整死你

抄鋪真係有機會

幫你加料

港女係經常

返咗好耐？

阿姐我冇名都出到仲唔會出錯 你就躁撚晒

我都試過漏單

分唔到係專登定唔識英文拼音
個姓係擺尾 唔係擺頭

投訴到你冇份工做呀

屌你啦 曬我時間睇

唔憂做

星巴克d人最撚中意3個人企係到
1個收銀 另外2個企係到吹水
吹吹下就行入房拎野
拎完出黎先施施然咁睇下有咩要沖

抵佢一世做咖啡仔

即刻亂職囉，死咖啡仔

唔好走數呀

呢條由應該平時好大壓力

點會走數 準時返工

抵你一世做咖啡仔

繁忙時間我會叫americano
然後用勝利者既眼神望住班撚屌慢慢屌慢慢等